香港有冇土耳其雪糕

啲廢中唔知道土耳其雪糕文化以為玩鳩佢即刻開拖雖然真係玩鳩佢

另外黑糖土耳其雪糕店有冇得諗，食撚到全部港女糖尿

等睇店員俾支那婆打到爆缸

冇
可惜

土耳其雪糕傳統賣雪糕係咪都係要玩鳩人

以前megabox有，而家揾唔到